有冇人搞大罷工？

唔好比佢停
攞佢命3000

唔駛特登搞
外商撤資close 香港office
自自然然水到渠成